咪咁易沉船

明明知道我感覺
每日共事食飯淨係只會望到佢調戲其他人
間唔時先會比d 假signal / 甜頭你
只怪自己當初咁容易沉船 抽離唔到

雞？